{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059820",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59300&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영아라풀빌라"
    },
    "text": "美しくて静かなペンションであるアラは海に似たところです。 周辺には東ピラン村や李舜臣公園、統営ケーブルカーなどがあります。 フロント内には手指消毒剤が備えられており、防疫も実施されています。 0号と02号客室はぬるま湯プールを利用でき、冬季には利用料が発生します。 ミニプール（ジャグジー）は冬季には利用できず、スパは午後10時まで利用可能です。 バーベキュー場は礼儀正しく、利用時間は22時までです。 入室は15:00で、退室は11:00です。 無料Wi-Fiと全室禁煙、駐車が可能です。 客室は20号、202号、0号、02号などがあり、02号客室はスパを無料でご利用いただけます。 スパとプールは屋外施設で、事前予約が必要です。 203号と204号、グランドルームの3客室はスパとプールをご利用いただけません。 ミニプールは30号、302号、303号、304号と0号、02号に位置しています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、追加料金が発生します。 バーベキュー場の利用時間は8:00から22:00までで、個別バーベキュー場が完備されています。 人数の超過、ペットの出入り、未成年者の利用は制限されます。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候や状況によって変動することがあり、客室内では特定の料理が禁止され、個人バーナーは使用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "アラペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "東ピラン村、李舜臣公園、統営ケーブルカーなどが周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "アラペンションのフロントには何が備えられていますか？",
            "answer": "フロントには手指消毒剤が備えられています。"
        },
        {
            "question": "アラペンションの防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "アラペンションでは防疫対策が実施されています。"
        },
        {
            "question": "アラペンションの客室には何がありますか？",
            "answer": "客室には20号、202号、0号、02号などの客室があります。"
        },
        {
            "question": "アラペンションのプールは屋外ですか？",
            "answer": "はい、アラペンションのプールは屋外です。"
        },
        {
            "question": "アラペンションのスパは何時まで利用できますか？",
            "answer": "アラペンションのスパは午後10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "アラペンションのバーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "アラペンションのバーベキュー場の利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "アラペンションの客室から海は見えますか？",
            "answer": "アラペンションの客室からは海に似たところが見えます。"
        },
        {
            "question": "アラペンションのプールは何時から利用できますか？",
            "answer": "アラペンションのプールの利用時間は天候や状況によって変動します。"
        },
        {
            "question": "アラペンションのバーベキュー施設は何をレンタルできますか？",
            "answer": "アラペンションのバーベキュー施設では炭とグリルをレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 374
    }
}